/*
 LocalizedString.strings
 ToothEye
 
 Created by CoderLT on 16/4/7.
 Copyright © 2016年 VR. All rights reserved.
 */

"Drop-down to refresh" = "下拉可以刷新";
"Undo immediate refresh" = "松开立即刷新";
"Refreshing data..." = "正在刷新数据中...";
"Click or pull up to load more" = "点击或上拉加载更多";
"Loading more data..." = "正在加载更多的数据...";
"Have all loaded" = "已经全部加载完毕";
"Pull up to load more" = "上拉可以加载更多";
"Undo immediate load more" = "松开立即加载更多";
"Loading more data..." = "正在加载更多的数据...";
"Have all loaded" = "已经全部加载完毕";
"Connection timeout" = "网络链接超时";
"Just now" = "刚刚";
"minutes ago" = "分钟前";
"hours ago" = "小时前";
"Yesterday" = "昨天";
"Save to album" = "成功保存到相册";
"Save failed" = "保存失败";
"Original" = "原图";
"Thumbnail" = "缩略图";
"Delete" = "删除";
"Network collapse, image download failed" = "网络不给力，图片下载失败";
"Tips" = "温馨提示";
"Cancel" = "取消";
"Go" = "去看看";
"CAPTCHA" = "验证码";
"Please enter the CAPTCHA" = "请输入验证码";
"Confirm" = "确定";
"Share successfully" = "分享成功";
"Share cancelled" = "分享取消";
"Share failed" = "分享失败";
"Give me a evaluation" = "给我评价";
"Share to Friends" = "分享给朋友";
"Feedback" = "意见反馈";
"Clear" = "清除";
"Clear the cache" = "清除缓存";
"Successfully cleared" = "清除成功";
"Depending on the cache file's size,the cleaning time ranging from a few seconds to a few minutes,please wait patiently" = "根据缓存文件大小，清理时间从几秒钟到几分钟时间不等，请耐心等待";
"Select my device" = "选择我的设备";
"Settings" = "设置";
"Take Photo" = "拍照";
"Choose from mobile phone album" = "从手机相册选择";
"Select Maps" = "选择地图";
"Google Maps" = "谷歌地图";
"AMAP" = "高德地图";
"Baidu Maps" = "百度地图";
"Apple Maps" = "苹果地图";
"My position" = "我的位置";
"Destination" = "目的地";
"Navigation" = "导航";
"No search results" = "搜索不到结果";
"House number/Area/Building name" = "门牌号/小区/大厦名";
"Search location" = "搜索地点";
"Send new comments" = "发送新评论";
"Network request timeout" = "网络请求超时";
"s later Skip" = "s后跳过";
"Loading..." = "加载中...";
"Load failed, click to reload" = "加载失败,点击重新加载";
"OK" = "好";
"Last update:" = "最后更新：";
"No Records" = "无记录";
"Mine" = "我的";
"Video is loading, please wait..." = "视频正在加载中, 请稍后...";
"WiFi" = "WiFi";
"Other" = "其他";
"Save" = "保存";
"Skip" = "跳过";
"Settings and Help" = "设置和帮助";
"Local" = "本地";
"Local album video" = "本地相册视频";
"Paused" = "已暂停";
"Downloading..." = "下载中...";
"Wait for download" = "等待下载";
"Continue Downloading" = "继续下载";
"More" = "更多";
"Currently no network connection" = "当前没有网络连接";
"Temporarily fail to obtain the data" = "暂时获取不到数据";
"Temporarily no data" = "暂时没有数据";
"get_no_data" = "获取不到数据";
"Permission denied" = "没有相关权限";
"Setting Permission in Settings -> Privacy" = "请在 “设置->隐私” 选项中，允许应用访问";
"welcome page" = "欢迎页";
"click_to_login" = "点击登录";
"Login_Phone" = "手机号";
"Login_Password" = "密码";
"Login_CAPTCHA" = "获取验证码";
"Confirm_your_phone_number" = "确认手机号码";
"We_will_send_verification_code" = "我们将发送验证码短信到这个号码:";
"Fetching_verification_code" = "正在获取验证码...";
"get_verification_code" = "获取验证码成功";
"Log_In" = "用户登录";
"Log_Out" = "退出登录";
"Forgot_password" = "忘记密码?";
"Register_account" = "注册新用户";
"Register" = "用户注册";
"AgreeWith" = "注册即视为同意";
"User_Registration_Agreement" = "用户注册协议";
"Fill_correct_phoneNO" = "请正确填写手机号码";
"Fill_correct_password" = "请正确填写密码";
"Fill_correct_oldPassword" = "请正确填写旧密码";
"Fill_correct_newPassword" = "请正确填写新密码";
"Fill_correct_verificationCode" = "请正确填写手机验证码";
"Two_enters_inconsistent" = "两次输入新密码不一致";
"Updating_user_data" = "正在更新用户数据...";
"Login Successful" = "登录成功";
"Operate Successful" = "操作成功";
"Logout Successful" = "您已成功退出登录";
"Logout_Failed_try_again" = "退出登录失败,请重试!";
"Login" = "登录";
"Ignore" = "跳过";
"Confirm_to_logout" = "确定要退出登录吗?";
"START" = "立即体验";
"My Profile" = "个人信息";
"Profile Photo" = "头像";
"Name" = "用户昵称";
"Please input name" = "请输入昵称";
"Change Login_Phone" = "修改绑定手机号";
"Change Login_Password" = "修改密码";
"Enter password" = "请输入密码(6位以上英文/数字组合)";
"Enter password again" = "请重复输入密码";
"Enter old password" = "请输入旧密码";
"Enter new password" = "请输入新密码(6位以上英文/数字组合)";
"Enter new password again" = "请重复输入新密码";
"Scan QR Code" = "扫描二维码";
"Recognition failed" = "识别失败";
"Setting_camera_Permission" = "请到设置->隐私中开启本程序相机权限";
"Setting_photoAlbum_Permission" = "请到设置->隐私中开启本程序相册权限";
"Align QR code within frame to scan" = "将取景框对准条形码/二维码即可自动扫描";
"watch_record" = "观看记录";
"my_collect" = "我的收藏";
"my_like" = "我的点赞";
"no_movie_record" = "暂无观看记录";
"no_movie_comment" = "暂无评论，快来抢沙发吧";
"today" = "今天";
"within_24_hours" = "24小时内";
"within_seven_days" = "7天内";
"within_30_days" = "一个月内";
"within_over_30days" = "以前";
"detail" = "详情";
"summary" = "简介";
"comment" = "评论";
"user_no_login" = "您尚未登录";
"Need_Logged_Carryout_Other_Operations" = "您需要先登录再进行其他操作, 是否去登录?";
"What_You_Comment" = "快来说点什么吧!";
"Whether_Delete_Comment" = "是否删除评论?";
"Current_isnotWifi_PlayContinue" = "当前手机处于非Wifi网络环境，是否继续播放";
"Current_isnotWifi_DownloadContinue" = "当前手机处于非Wifi网络环境，是否继续下载";
"Current_isnoNut_needSetting" = "当前手机蜂窝移动数据已关闭，是否前往开启";
"Current_network_isNotWifi" = "已断开WiFi连接";
"Help" = "帮助";
"Fans" = "粉丝";
"all_vedios_of_anchor" = "主播视频";
"my_focus" = "我的关注";
"Signature" = "用户签名";
"Please input signature" = "请输入您的个性签名";
"Background_Image" = "背景图片";
"Focus" = "关注";
"Focused" = "已关注";
"WeChat_Official_Account" = "微信公众号";

// ToothEye
"update_now" = "立即更新";
"find_new_version" = "发现新版本V%@";
"find_new_version_content" = "\r\nApp升级啦, 赶紧更新体验吧~\r\n更新日期:%@";
"find_new_version_content_appstore" = "\r\nApp升级啦, 赶紧更新体验吧~";
"you_got_new_message" = "您有一条新消息";
"go_to_see" = "立即查看";
"find_good_app" = "发现一个新App, 赶紧前来下载吧";
"runing_environment" = "运行环境";
"release" = "正式";
"debug" = "测试";
"switch_runing_environment" = "切换运行环境";
"make_sure_to_switch_environment" = "确定要切换到%@环境?";
"switch" = "切换";
"type_error" = "类型错误";
"cancled_by_user" = "用户取消";
"sex" = "性别";
"choose_sex" = "请选择性别";
"unkonwn" = "未知";
"male" = "男";
"female" = "女";
"age_count" = "%d 岁";
"choose_age" = "请选择您的年龄";
"at_city" = "所在城市";
"total" = "全部";
"sun" = "日";
"mon" = "一";
"tue" = "二";
"wed" = "三";
"thurs" = "四";
"fri" = "五";
"sta" = "六";
"album" = "相册";
"go_setting" = "去设置";
"hold_on" = "稍后";
"third_platform_login" = "第三方登录";
"drawer_menu_change_language" = "切换语言";

"roopo_company" = "厦门罗雅光科技有限公司";
"tab_title_daily" = "侦查日志";
"tab_title_doctor" = "健康咨询";
"tab_title_patient" = "病人咨询";
"tab_title_health" = "健康贴士";
"tab_title_about" = "关于我们";
"drawer_menu_switch_user" = "切换账号";
"drawer_menu_my_album" = "侦查相册";
"mobile_album" = "手机相册";
"drawer_menu_my_message" = "咨询记录";
"drawer_menu_change_password" = "修改密码";
"drawer_menu_user_guide" = "使用指南";
"type_watch" = "观察模式";
"type_monitor" = "侦查模式";
"add_user" = "添加账号";
"title_age" = "年龄";
"save_photo_success" = "照片保存成功";
"title_message" = "留言";
"login_out" = "退出账号";
"retake" = "重拍";
"nohealth" = "有红斑";
"health" = "无红斑";
"title_edit_user_info" = "编辑个人资料";
"nick" = "昵称";
"sex" = "性别";
"age" = "年龄";
"finish" = "完成";
"city" = "城市";
"user" = "用户";
"doctor" = "医生";
"hint_doctor_search" = "搜索医生或医院名称";
"man" = "男";
"women" = "女";
"doctor_position" = "在院职务";
"doctor_desc" = "个人简介";
"doctor_address" = "地址信息";
"doctor_hospital" = "医院环境";
"test_remain" = "%d天没有侦查牙齿啦！";
"doctor_detail" = "医生详情";
"string_header" = "头像";
"check_tooth" = "开始侦查";
"baby_teeth" = "乳牙检查";
"permanent_teeth" = "恒牙检查";
"check_now" = "马上侦查";
"consult" = "咨询";
"take_on_day" = "%@ %@";
"low_battery" = "设备电量低";
"low_battery_content" = "设备电量低, 请及时充电.";
"connect_wifi_title" = "请设置连接WiFi";
"connect_wifi_content" = "WiFi名称：%@\r\nWiFi密码：%@";
"disconnect_wifi_title" = "断开设备连接";
"disconnect_wifi_content" = "退出后设备WiFi热点将断开，请连接数据网络";
"disconnect_wifi_cancle" = "继续侦查";
"headerDateFormat" = "yyyy年MM月";
"tips_date_format" = "yyyy年MM月dd日 HH:ss";
"save_to_album" = "保存到手机";
"save" = "保存";
"go_setting_and_back" = "保存设置并退出";
"default_location" = "北京";
"send" = "发送";
